medical sales 既朋友入黎求救呀

小弟做左10年sales但未接觸過medical sales
前日sd左10個cv出去
大約有4份搵我 其中兩間上市公司
想問下呢行前景如何 同埋我根本無呢行經驗
其他行業我都有apply但電話都無個
想問呢行好唔好做
利申 做開中藥類 sales

留名求教

因為小弟想轉行 而家個行無前途

推

隔離先有個post話hea到仆街

認真答 product靚真係可以好hea 人工唔差

而家個市好似好靜咁 我send左好多得medical 有得in

中藥類sales係鋪頭賣中藥個啲?

係
無做過b2b. 但都有兩三間叫我in 一間叫保利安 一間叫天大 上市公司黎
有冇巴打聽過

垃圾sales都想轉b2b
你係咪連英文email都唔識出個啲mk仔

d b2b我 apply人地叫我試姐
垃圾sales一個月都3萬以上

睇見你d post成日以為做前線班友on9
知唔知大多數前線員工仲高人工過你地d經理級 做前線sales 一個月搵緊6 7萬大有人在 我個行一年搵800幾萬都見過 職位係sales 但我估除左老版無人多人工過佢 老版見到佢都要哈巴狗咁款 定你個行係垃圾ja

咁就起哂鋼，睇得出你都自卑

呢個真 仲話出黎做左幾年SALES

岩岩睇緊個，成功既statistic 統計bias 既post, 樓主剩係講成功既個案，揾朝唔得晚既唔講，報喜不報憂 笑死

做得耐先會咁 我做頭一兩年都死狗咁

加上唔抵得d office工成日當sales下等人
我而家教我d靚 有咩搞下工潮 公司停返一兩個月 睇下office工食乜？
罷工一個月老細都死狗咁走黎打人情牌啦

我都係岩岩入行 有無巴絲教下路

中藥sales點入行 有冇公司例子

最後有無見保利安？我都見到JOBSDB有請人 想知